有事要離開香港好耐 好唔捨得隻貓

聽媽講佢每晚都訓係門口隔離張枱等我返
好心酸

好遠 ? 得閒番嚟探下佢

男人老狗

jaga

諗起樓主仔四眼毒撚係到喊個樣